熊B死了

冇腦做好

跌緊喎
輸到傻撚咗？

B 浪係升。。。B 浪死左 ＝ 開始跌。。。